Tokyo Olympic Game tg group

只要你打算2020 7-8月去東京玩/睇奧運

有冇飛/做義工都可以加入

最後一句
光復香港，時代革命